大伯係區指揮官，今朝飲茶比我撚咗下

飲飲下茶講到新城市單野
大伯話佢都控制唔到班前線
我話帶返委任證咪得囉
佢話唔帶委任證係為咗保護佢個人同屋企人
跟住我勁大聲 吓？ 佢呆咗一秒
我接住講 咁無帶委任證同你無綁狗繩有咩分別？
聽完嬲到唔想理我 繼續飲茶

今鋪仆乖啦
雖然大伯都知我一路都心直口快，但佢會唔會派防暴拎晒盾牌上黎拉鳩我嫁

Ps：邊區唔講

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

好波

唔戴證係保護家人係咩邏輯...

邊個保護俾人無啦啦插眼扯衫同拉左市民/義士嘅家人

推

Ching好波又撚大伯

好撚正常呢個答法

咁係呀麻
想同佢學術討論下 點知會嬲嘅啫

咁我話唔帶身分證係保障我嘅個人隱私不被洩漏

我就實屌撚左佢 你管唔撚到班人養佢做咩撚 比你咁高官階做咩

行得正企得正，警察執法怕咩人知?
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

拉得

打你係為咗個法官可憐你 唔判你咁重
Ps：自己FF嘅

斷絕來往啦

唔係淨撚大伯
屋企警察世家又O記又坦克又學堂教官

你叫大伯同我呀？

你大伯完完全全係呢種心態

光明正常
點解要怕掛委任證

廢老食回力刀la

吹水死全家

真人真事既話就

混亂期間我仲睇得清你張19證先講啦

人on9總有一百個原因 ，唔明點解警閪啲理由係特別肉酸 做到咁撚樣

咁又唔得

呢幾日睇now覺得越嚟越唔對路

佢自己都鬼拍後尾枕啦

邊個上都管唔住

仲肯同大伯飲茶
我已經同所有識嘅警犬割蓆
親戚 朋友 條友係黑警嘅女fd都割

今晚速龍會上嚟敲門

當左所有示威者係葉繼歡張子強
全部差佬都要好似SDU 咁唔見到樣

唔帶證就等於恐怖分子 畀人打正常

遲d係架啦, 拎passport都唔好找拎whayyapp

你真係乖
咁早同你大伯飲茶

你大伯完來姓陶

一班著住黑背心 無戴妥任證衝入商場追打巿民
邊個知佢地係警察

屌你個大伯啦

當自己蝙蝠俠

樓主好波

每個人立場唔同
我一定會拎住最大桶爆谷
一路食一路撚 出邊受完氣 返到屋企都不得安寧

私隱呀

同時證明佢地好驚比人起底

隻隻都瘋狗症架依家

屌打錯

唔好同呢啲人飲茶啦

你應該要撚埋其他都係做黑警嘅親戚

高清拍攝呀ching

無得錯事怕咩俾人話

叫你聲大佬

難為佢仲可以覺得自己好岩咁講

屌，又㩒錯咗負皮

btw樓主好波

已經唔係話咩驚唔驚做錯事定私隱問題
而係你執行職務 即係開工就要戴證
無得揀唔戴架其實係

唔帶點知你係咪公安

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

同檯有冇其他人，咩反應

我都要返工嫁
唔食白唔食
Ps：寧做地盤佬

警察通例明文規定
又話係法治社會
依法辦事?
行得正企得正驚乜柒

得把口有咩用

原來係驚起底大伯你太年輕了，乜你覺得淨係委任證先起到底？

保護家人，喪打市民，自己講完都面紅？學堂係咪用黎洗腦架？

打9你大伯就話姐

問下你大伯點睇

不如全香港警察升晒做飛虎

比人打果時唔會知囉

好曳

係就成個茶杯掟過去啦

班狗已經有瘋狗症

push

10/10

H字頭 係自爆得咁多

屌你老母死黑警，叫佢吠兩聲黎聽下嘛

保護家人？ 以為自己係蜘蛛俠呀？
驚比反派尋仇呀？
屌你估漫畫咩 學藍絲咁講唔撚做咁多衰野 驚咩有人尋仇

非常貼切嘅比喻

樓主你都係去狗屋自首啦衰衰哋同啲狗講聲你今朝串咗隻大狗一鑊。問吓有無犯到咩罪，例如公眾地方撚狗，公眾地方差啲被狗咬之類

行得正企得正
怕咩人起底啊
全港黑警都身有屎

「警察」首要係保護市民，要保護家人大伯習武都得啦

個撚個睇spiderman睇到上晒腦 on99

收埋身分同個樣就無皇管
收皮啦大伯

睇咗ching好撚大波

咁無帶委任證同你無綁狗繩有咩分別？

乜咁得閒仲飲茶呀班細嘅唔係好傷咩

囗罩same

行得正 企得正

其實最過份係呢句：
「大伯話佢都控制唔到班前線」

收納稅人錢高薪厚祿㗎，做唔到嘢不如炒左佢啦

證明佢地嘅弱點係起底同屋企人

我都唔帶身份證去夢遊了
咁樣可以防止俾佢地抄牌
仲可以保障我和我的家人安全

Respect

緊係嬲啦 根本類比不當
應該話人型狗無帶委任證同隻狗型狗無晶片一樣先啱囉

至理名言:行得正企得正怕咩人認

撚狗撚到佢地出唔到聲就岩哂，駁呀，駁都駁唔到，個時佢地就會懷疑人生

驚屋企人俾人起底？
你去搵下條街有冇一個黑警係行行下街俾人起底？
屌你老母你唔搞人撚得閒起你底

又嬲

612果時已經冇帶啦，果時開始亂咬亂吠，果時邊個敢惹佢地？保護啲咩呢？保護佢地知法犯法？

撚得好

Ching你警察世家
你咁樣會唔會比人杯

根本佢地就係mysterio
連逼人出去俾車撞都match埋

得我比人杯就有份

返工返到唔可以比人知道自己係邊個
仲以為自己好有point
你無委任證話你冒警都得啦on9

Ching Ho Ball

警察通例識唔識呀大伯

你唔帶邊個知你係警犬

好型

保乜野障警例有寫架

香港有名氣既人 唔出黎開聲都好奇怪
唔知大陸係用咩方法令佢地聲都唔聲
用社會信用系統?
有可能係幾年內宣傳係上流社會或名人之中小至youtuber
明示暗示信用系統落實並且已開始 至小大陸係
如果係咁既環境之中的確係講得通 買唔到機票 住唔到酒店
試問有邊個名人敢出一句聲

班狗以為自己係蝙蝠俠？
狗黎咋

姐係認咗怕俾人起底已刻意唔出示，連因為執勤而唔方便呢個理由都唔講

小市民負一百萬分都係小市民
名人儲幾多分只要一句野無心講野都會即時去負分
睇黎事實現狀就係咁

巴打小心俾大伯起底放上網

咁即係搞鳩我啫
再講公共關係唔洗佢做

得警察係人？出糧架on9 咪撚做囉

著撚左制服好撚多9就自我膨脹架啦

巴打點解仲可以同到佢地一齊飲茶

咁早飲茶?重作

鬥放我唔會輸比佢

善用追故模式

你大伯有冇同你講佢有上連登

因為我都要返工，唔食白唔食
用追故模式 有講

駁唔到

佢就無啦，不過好多網罪科有

行得正企得正怕乜戴委任證

有冇得幫手收風

佢係咪睇太多BATMAN

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

佢份工仲要係保護市民

冇委任證同冇狗牌有咩分別
都話認唔撚到囖

下次再撚吓佢

騎士仔好波

屌靚抽
樓主洗咩怕姐你大伯都丟唔起呢個假喇

控制唔到係好撚大鑊

仆街根本就唔應該用咁大警力，以為自己好勁咁。
人少少，乖乖地維持下秩序咪算，衝去拉人把撚咩？

順推 ＋借位

［夢後］錢銀問題

無戴委任證然後開槍打死人嘅話我想知保護邊個

再見喇樓主
d 黑警好小氣

on9 要你班毅進仔帶狗牌係保護市民唔畀你班垃圾濫權 係有管束作用啊 瞓醒未啊

你唔做仆街野，根本冇人會搞你

咁你都出於污泥而不染藍

巴打啲比喻好生動

其實佢駁唔到嗰吓已經知衰
不過死口唔認

而家啲狗隻隻瘋狗症咁款
咬人唔洗本
同佢講 大隻啲既狗連班細既都搞唔掂
退休啦

一陣行私刑阿

你問佢 你當自己係Batman咩

［純紓發］我們缺乏了什麼？

我都幾鍾意愛蓮說

又幾好笑

好少氣囉你大伯

方丈份人...

唔戴證係保護屋企人？？屌你，你可以搞鳩人地屋企，人地就唔可以搞你

出得黎就好心有啲覺悟，承擔起應有嘅風險
因為呢啲仆街警犬先搞到咁多人受傷

做得好，要續個警犬, 由個人層面擊破

腦筋急轉彎

屌你老母閪唔係班黑警打橫黎亂柒咁執法寸寸貢又剩而家d人又點會咁撚嬲

用木顏色或原子筆 輕輕油下就得

話說你大伯好似冇戴委任證
可唔可以制服佢

清，你關埋門搞掂你大伯，等於搞掂一個警區

放佢個名出黎，等我地教佢做返個人

冇綁狗繩

佢以為自己係Batman？？？

其實咁多層可能最頂果條友話叫下邊清場盡快拉走d人算

傳下傳下去到底下白杉變左見一個打一個暴力拉晒d玩野既人

唉，你做狗主連d狗都控制唔到，仲要唔綁蠅咪仆街

騎士仔做得好！！
記得我旗仔嗎

香港警察，唔係＂只＂保護個人同屋企人咁撚兒戲丫麻？
唔見消防因為保護個人同屋企人唔撚入火場？

ching sick ball
支持香港民族制服冒警暴徒

得個講字

信呀. 黑警四大:
拳頭會 - 最無賴無理性，最大幫派
佗地幫 - 懂英文，識跟風，人工過高故只能跟車
鬼頭幫 - 量變後質變，吐戥作用全失
老蠢會 - 人如其名, 位高權重，唔死幾難

三個上流幫會已無管治威信，但薪高糧準兼得退休後更高禮遇，又點敢反林鄭四人幫枱?
靠佢地死局!

梗係記得
有幫人畫過icom都會記得

同Batman果d一樣 無人知邊個咪搞唔到屋企人lor

不過自己咪變左唔係差佬
無人保護自己

講經 我就覺得係冒警嘅

形容恰當

你大伯算係明事理

比著其他犬一早情緒失控捉住你狂屌

其實呢家d警犬係咪冇乜人有咁既智慧去理解呢家發生緊咩事

仲話用實彈

Ching高汁

佢地又會嘈示威者戴口罩架喎但係

依家啲狗都會有晶片啦

區指揮官起碼警司級

咁示威者點知打緊嗰個係狗啊

藍絲logic:行得正企得正怕咩比人搞

再大一個碼

警訊都有教啦，無證無編號，記者問都唔拎出黎

咁唔係冒警係咩，市民有權利行洗適當武力阻止罪惡發生，頒好市民都頒唔切

你gg啦

你個人要保護，我個人就唔使保護呀?

講到尾咪又係無證可以亂咁打人
樓主比喻100分

做得好 令班黑警成為過街老鼠
連親戚都屌鳩佢

樓主大伯係14k 定和勝和

邏輯上真係錯晒
講到要保障證明咗天公地義係假, 證明咗最少有九十幾萬人簽名支持你係假, 證明咗大多數沉默者支持你亦係假, 只證明咗自己做嘅嘢係與民為敵, 先會驚人民

區指揮官甘低級就咪撚講冇鬼頭冇說服力

正確執法會被人起底? 可笑可笑

唔通你大伯手下全部都不正確執法?

FROM 我係香港人！50萬人強烈反對批綜援比新移民！

根據香港法例第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑
公務人員蓄意使他人受到劇烈痛苦，則施行酷刑罪。最高可判終身監禁。

嗰啲跌左落地十個圍毆，警棍打頭，制服左仲屈手，插眼，捉住個頭近距離射椒，呢啲全部都係酷刑罪行！

茶壺好啲

agger

721見
我無野好講

白衫狗叫人衝自己唔上仲要食人血饅頭
可恥

屌你蝙蝠俠咩
就算係Dark Knight入面嘅警察都做到蝙蝠俠做唔到嘅嘢
就係光明正大咁執行正義

用番佢地講法，行得正企得正怕咩戴委任證

屌你老母個西
家陣無辜市民比你打呀，
佢地冇屋企人呀，佢地唔洗保護自己呀
係咪要迫到每個人日日戴口罩呀

咁班前線是咪即係唔跟上司order做野

一同分享

張委任證保護緊你班狗自己咋 on9

帶pass 黑警未自己負返責囉
唔帶就全個警隊負責 就係咁簡單

啊sorry係你班前線偽進仔負責咋 大sir陶輝又升職加人工

保護既意思係保護佢地犯法果陣比人告返轉頭
e家無證你無得告佢，佢中2做乜都得

管理能力低仲好意思咁大聲

點解仲可以同枱食飯 小心佢一樽胡椒車落你到